ViuTV 買套《投名狀》番嚟播 全部配番廣東話

本身唔係都有粵配?

係咪個牌照要求
有幾多時間要播廣東話至咁整

有心

講真，原本普通話先表達到啲個情緒。

上畫嗰陣全蝗語嚟

係
但咁做幾有心

PS依家做緊

dvd本身就有粵配

戲院睇都係國語

整返個雙聲道咪好。。

唔好

係，真係幾有心

可惜

想聽原聲

我愛廣東話配音

搶錢，搶粮，搶女人

犀利 我都奇怪點解牛華把聲咁怪 viu好有心

米色拉

你想聽返匪聲都冇

配得麻麻地 唔夠man